做programmer/developer 幾年已經30-40k up

明明it 人工有保證
又大把需求
你地咪將it support 都叫it人先得架...

system side = 機電師傅

it 依行好現實
成日話缺programmer
缺既係寫code叻既programmer
有同學fresh grad 13k programmer
比7日時間佢寫唔出叫佢唔洗番

點知fg 會expect佢寫到啲咩？

「幾年」睇下你真係幾多年啦，三年又係幾年，七八九年又係幾年，三四年 p 仔應該係要有二字起

日日用腦過度 放工自學 過幾年學野冇咁快 就比新仔取代

同運動員冇分別 黃金時間就係18 - 30 一過左3x歲 諗野開始慢 記億力衰退 有心冇力 上唔到管人位 點人做野 一比人炒就玩

做野唔夠快 出唔到貨 都係等收皮